天龍八部蕭峰同蕭遠山

其實蕭峰勁d定佢老豆蕭遠山勁d?假設兩個人架全盛時期

好似燒山最勁

應該蕭峰
佢個setting係遇強越強

蕭遠山係少林偷練左咁耐
一定勁過蕭峰

請教下 佢老豆有咩招式

佢老豆識晒所有同佢有仇既門派最強既招
某程度上黎講其實佢老豆應該勁好多
淨係雪山追逐個PART已經睇到
佢老豆係越跑越快 蕭係追極都只係KEEP住無遠到
更何況佢兩父子都係撒亞人家族
佢老豆勁D係好正常

屌睇番真係勁抽
不過掃地僧一朝秒左蕭遠山+慕容博
到抵係咩存在

你當全金庸最勁
反正本書最主要都係睇佢講個道理同埋成班魔人大戰

逍遙子？

愈早年代愈勁黎講
係黃裳達摩時代
逍遙子同掃地佬只係高手之流
蕭遠山慕容博頂到盡都只係海沙派巨鯨幫幫主級數

其實好想知蕭遠山到底跟邊個學武，蕭峰又係一世都無輸過...

但其實蕭峰都係少林玄字輩教出黎，仲要識埋降龍18掌，集晒少林丐幫架武功

佢老豆咪潛左入去少林寺學
其實咁多本書大致上都有講過一理通百理明
你學到咁上下境界之後要識其他武功唔難 只要你識運氣就易明個招嘅道理

但本書無講過佢蕭遠山之前係邊度學，佢老婆未死前佢已經勁到痴線！

題外話：唔知你地有冇玩過N年前隻PC單機天龍八部，雖然好多Bug ，但劇情一流，入面蕭峰個outlook 形到仆街。

令狐沖

有呀！超鍾意依隻！係做佢哋架第四個兄弟，一直等緊佢出HD版...

咩呀 未死之前咪講過佢跟漢人學過
只不過佢就係嗰陣已經勁過中原班人
之後死左老婆咪潛左入少林學晒入面啲野
佢後尾同慕容已經傾過對打左幾次 又係寺入面見到佢
然後掃地僧又話成日見到佢地睇經學左咁多年諗住佢地會消除到戾氣丫嘛
罰你重睇啦

我知係漢人呀，但到底邊個咁勁可以教到佢咁

虛竹 一招太祖長拳都打天下，內力先係最重要

無提過
但本身武林入面就有好多人係無咩名氣但又可能好勁嘅
淨係需要知佢本身奇才就得

正解